[速龍反擊戰] NBA 2017-2018季後賽討論區 (5２)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

7
1

drake:禾西波龍打爆你 占屎

love退化到Easy basket 都唔入....

真係要靠皇

重睇第一句

James

幾撚驚Hood又炒

kobe上身

我皇今日d罰球

屌你背景條撚樣可唔可以收聲
把聲好死氣沉沉

又炒

好廢點算

最後咪又係吾皇carry 贏波

傻撚咗 當牙fred係榮叔咁玩

根本分擔唔到進攻

又二哥開post

睇完呢十幾廿分鐘
覺得吾皇真係黑豹MODE加強版先得鳥

騎士最大問題係佢地唔入姐
咁打完全無問題啊

上腦

呢樣真
場場入哂應該我湧都唔係對手

我皇走先

睇buff TNT 條拎個背景有條撚屌嗌BOO都嗌得柒過人
都唔知佢搞咩，個聲調一條橫線咁，冇變過，好似夾硬叫佢boo咁

邊個先

drake係場邊d動作好撚搞笑

curry今日會出

一男子屏息以待

drake呢啲尚書大人型球迷就算啦

又唔覺 分分鐘戰術黎比佢單打吾皇休息

可惜嘅佢唔係榮叔

咁講
Korver 三分唔入代唔代表佢 C&S wide open 射三分係錯誤決定？

高華空位命中幾多
牙FRED PLAYOFF得分效率又係幾多

我又唔係潛水唔回應
每次都唔敢 quote，玩呢 d 野
笑死

4：0 燒鵝

二哥開post要search先揾到

Playoff 唔準
但係整個 career Clarkson 都係打呢類第六人 P&R 得分
一係你話 Love 上個 series 唔準，所以今場都唔應該起手

挑我皇

戰術黎

只不過以往執行嘅係榮叔

我明你講咩

jr

Saikam

Double T啦

想同吾皇打架

VanVleet要比人eject了

邊有人同女人打架

咁細隻想同皇打交

應該一拳

fvv咁大脾氣做咩

lue

Ball don’t lie

吾皇睬你都on9

咁入咪冇問題唔入咪有問題囉

騎黑哨

占士今晚d罰波

羅利條7頭，係咁TO

認真佢咁打有問題
叫佢咁打個個更加加好大問題

PTSD緊

你唔sick波

Lm

速龍少d turnover都lead緊廿分啦
Lowry ddr第二節又去左邊

問題咪就係佢唔係榮叔

如果榮叔咁打 起碼都會入下

Lowry讚壞咗

佢地岩岩先出返黎

第一句已經講左啦
唔睇又要 jer 真係得啖笑

有冇巴打係睇緊呢條
如果有，想問下你地個背景有冇收埋一條冇厘神氣撚屌聲

等第三節騎自爆
應該就唔駛睇

屌 原來二哥 開左post

你可以當最大個問題講到唔係問題
然後話人JER你

有 噓得好撚難聽

認真 有時覺得你仲衰過關二哥
關二哥有時亂講野但係整體黎講都係想傾波
唔鐘意我咪唔好 quote 我，呢個 post 大把人咁做
何必成日係傾緊波果時單單打打抽水

一句講湖人出品係垃圾

佢果句LETS GO RAPTORS真係嗌撚到唔知想點

咁擺我上去打iso

lue有無問題

Irving應該係Nba東岸最強pg了
你俾到個波佢就自己波又識過人又識射三分
根本唔洗戰術
換轉而家既pg同佢對比 一定比下去
本身成隊波都打英雄籃球

唔入(結果)係問題，但係打法(過程?)唔係
因為有往績支持
咁都唔識分？

今年第一年打你講往績

成材

Dwane真係on9...倒哂水先出

屌你牙西波龍倒到

你咁講即係極端例子唔洗傾

牙Fred已經係騎士僅有自進進攻力嘅球員

以前榮叔都係Ios分擔進攻

依家要牙fred咁打 都正常

只係佢冇榮叔咁嘅能力

casey教練好似對親皇先黎派膠

騎士夾撚夠未

猗柒下柒下都追柒兩分

係咪我未講呢段之前你未試過咁做先？
唔傾波只係識抽水，仲好意思話人垃圾

速龍個主場好舊

你有無證明過自已有能力係 NBA level 做第六人搶分？

Po露曬底，係我湖勁佢先可以咁打

kk

Fred同Hood入到playoff極垃圾
拎住個波舞嚟舞去

Clarkson 今年第一年打？

牙LUE仗之橫行NBA既絕技黎

我打PO 一定好過佢

Jr果然係真兄弟

鬥隊3分

CJ好撚顛

三分戰

根本冇其他人可以用 露晒底都要搏架喇

唔通幾個主力打晒咩

jr>love

其實個人覺得唔可以掛哂太魯
特別係Jc
佢係湖人都係打亂戰 唔知點解又打越鳩

咁早爆
猗會唔會冇貨賣？

禮炮團分擔下都好

你攞SEASON睇PLAYOFF？？
咁垃圾兄弟實唔會咁廢啦
佢前幾場打左D咩出黎
LOVE都話之前有過表現
往績

今晚有冇人去修頓睇表現賽

笠直式淪為4弟

搵Jeff green單打仲好

騎打到起曬q

全部東岸都唔洗入final lu

上場只買角大笑鳩我話Jr Carry

廢話唔多講 自己睇Jr表現

常規賽同季後賽不嬲兩回事

唔計 Lebron
騎成隊帶到波自已上最勁之一係 Clarkson
唔通要 Lebron 球球自已上咩

JR咁打完全無問題啊 因為佢入囉

吾皇得八次起手

其實騎D新兵係playoff有咩作用

green仲fit過佢

咁講法姐係第一次打季後賽都唔應該出手
尤其係 Mitchell Tatum Simmons 呢班 rookie

但FT今日好柒

榮縮入唔代表咁打法係冇問題
只係榮縮可以咁打牙LUE就覺得可以揾個人頂住既話
咁我覺得出CALDERON個D RUN下PLAY好過

猗都係出局算啦 負碌入到final都係比西岸屌打

我認同你 有單打能力唔通唔俾佢試

或者咁講啦av

bledsoe咁樣打左7場，教練唔干預，又有無問題

最後一個問題了，你答無問題我唔會再回

係 我已經幫你解釋

法國佢唔止進攻
連守波都好飄忽

咁你不如話反正FINAL都係輸直接唔洗入PO

屌兒歌開咗post 唔怪得無人

試左成個first round 了

個2字好銀眼

睇好又係我騎贏

nance今日沒得出

學返上場搵hill做下波比佢，睇下可唔可以好返d

呢兩件打第一輪咩表現
唔講我以爲牙FRED之前高效啊依家

岩岩起身睇 點解個比分咁接近嘅

邊有球隊連入PO試水都唔敢
自斷米路咩想，邊有咁多死忠FANS

痴線 根本以前係LBJ/Irving兩個輪住打iso
一直都無戰術嫁啦
同埋拎Irving同其他PG比較真係得啖笑

咁如果話有問題 即係set play果個嘅問題

印象中 Bledsoe 無咩帶 bench
係 Giannis Middleton 同場 + 手風唔錯之下，Bledsoe 咁樣肯定有問題
但係 Clarkson 係呢種情況咩？

根本隨左火箭叫有D機之外
NBA 冇隊打得贏我湧

邊兩個字

睇好Boston celtics

喂呀 你J緊果個廢物黎架

Jc往績大部分係tank湖完全作唔到準
不過lue已經無戰術無人用
得jc有機會打到亂戰
怪叫騎士唔注重養新秀

52 個 2

速龍擺明做唔到溜馬個種決心要凍結除左LBJ之外既球員
第一round , 騎士除左LBJ 其他一個人 七場 都無一個20分
今日作客 半場 已經兩個十幾分(Jeff green, JR)

講真防守完全唔同

冇榮叔 不了

雷 可惜走咗

簡單啲講咪即係lue冇戰術囉

本身打Ios已經on9 不過執行嘅係榮叔

依家係牙fred 仲要唔撚入 咪超級on9囉

8強都入唔到都敢拎嚟講

作唔到準
你估咁多個RR9咩

有注重，不過去左塞

再講 唔試唔會大
學上面話齋 依家好彩就過到第一ROUND 俾你好彩埋第2次第3次
入到總決賽就無得好彩
依家唔博下搵D x factor 決賽真係場場被人炒40分不是夢

想睇有roberson既雷，可惜

打jazz 7到

東岸今季邊隊唔會比西岸屌打

屌你老母姐係話我大JC廢唔凍結都攻唔入啦？

想知nba有無人iso勁過佢

Love D easy波入到的話直頭唔會領先緊
西波龍D防守真係 禮炮團睇住黎食啦

認真答你又玩呢 d

原來係二哥開post

Playoff黎講，middleton

生涯黎講，KD

歷史黎講，張伯倫

所以咪要試囉

贏咪無問題

ok lets go jc

其實騎都幾多人用，lue 既戰術變換唔夠快，btw... 今日龍d bench 真係好緊張

唔能夠接受自己J開果件係廢物

+U

我覺得第一輪已經可以下到定論囉

多還多
功能都好單一下

見你單機 mode 咁慘理下你

所以佢咪講最大問題係唔入囉

識波

其實騎士一直目標x factor係JR, 等左佢兩年

龍龍半場都係拉唔開吾皇.

我接受左

龍啲防守

我都接受左

ibaka半場1板
邊個話佢場均6.3搶板勁話？

我依家覺得靠JR TT爆算係騎唯一希望

每隻功能上都有唔同，分工好會好好用
不過騎士只係得all pass to james 呢招

半場論

咁係啊嘛

好心同佢講:喂，你呢，你J緊果個，廢物嚟架

佢就我不聽我不聽我不聽咁

好似人呃佢有寶咁

Dlo kd價值仲大過pg

最好笑係，話唔想lbj嚟la

究竟你係中意湖人，定中意kobe，定中意湖人正選五人

如果你中意嘅係前者無理由唔想lbj來

如果你係中意中間嘅你可以過檔了

如果你中意後者，你有理由唔想lbj嚟，但你絕對唔係迷湖

今場d role player醒曬

係 好似馬刺咁 傳到空晒 其實個戰術係冇問題

最大問題係班射手射唔入

我皇係咁練罰球

咁多wide open
溜馬守得好好多

患難見真情.
平時鳩下鳩下, 吾皇真正有難JR即刻挺身而出救駕

搶板勁嘅機動型內線半場得一個板喎
放我落去都可能唔止啦

分鬼咩
而且你第二句講得啱打左成季都冇戰術可以點變
你話我湧個D打左成季戰術就可以轉單打MODE啫
單打MODE點轉戰術MODE

啱

你真係好搶口

俾人針對既守同埋唔醒神姐

唔入就係唔入

單一功能咪缺憾囉

冇自主進攻 單一到咁問題都唔大？

唔入啫係唔成功
咁戰術仲有冇問題
呢個問題都幾哲學下

明 但個play冇問題

係球員廢

Ibaka 一向都幾怕小球陣
籃版同低位都唔夠勁

皇啲ft咩事

又係

感覺上騎冇人cut in 好輸蝕
成班企定定係度 有兩個仲要企埋一齊係對邊底角

不嬲海鮮 上一圈明明試過連入廿幾球

有問題, 當班射手狀態差就應該轉戰術 強攻籃底

呢個問題可以靠RUN PLAY黎減低
騎又唔係冇PG
問題係牙LUE個800戰術

公雞雞蛋論黎

我咁睇又覺得多左ball movement先有空位打

本身騎人腳都唔係差啦 發揮正常根本應該宜家咁

run到戰術唔入我眼中唔算失敗

喂牙 你牙 你J開果件垃圾黎架

場均6.3個唔叫勁？

點解咁熟面口的

一個PLAY你可以咁睇
但一場如果RUN又咁多空位都炒粉
咁睇就另一個問題

安排個唔入既人做finish都係錯

比Vxxxxx sm籃底

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

raport d 波真係悶撚到..

love又攻唔到 又守唔到

ＢＥＮＣＨ 佢

出tt啦

球員狀態?係咁既話會打散手波

你打架嘛

Love

睇返呢段都幾好笑
今季三隊都有唔少球迷話唔想 Lebron 去自已愛隊

屌你笠

笠仔真係好無狀態

籃板都拎唔穩，love係發緊夢

on9

Trash brother 今日食左春藥?😹😹

love做咩鬼

笑死人咩 LOVE

換k love啦屌，打到咁撚樣

出tt算啦唉

Ibaka

love個種廢

出撚晒事

唔似我打嘅文法，好青X

Love仔

笠跌watt跌到...
係咪手痛呀

佢隻手究竟傷咩

好撚 要佢頂jv

1/8
仲要守到成pat屎咁

JR Smith 算唔算nba 最強神經刀？

笠undersize 防守無計
進攻無就要屌

啲罰球

牙LUE玩鳩緊佢

強 定

神經刀方面強

又拉開 冇lu

平時打開4 仲要空間型
依家要守重型有進攻既中鋒

又第3節比人大炒

又係第三節比人打RUN

上場TT明明打得幾好..
仲咩唔俾佢打多d

最強神經刀
最強,神經刀
最強神經,刀

溜馬打起左其他東岸隊，起碼見到LBJ 唔會腳軟，有番D 氣勢

上兩年真係

屌真係好想睇三節騎對三節湧

第三節又打回原形 吾皇嬲到 今場真係有得贏..好心就爭氣啦其他人

留意咗佢好耐,好似個個人都好易過佢到

今輪james 又頂唔頂得住呢

是但啦屌

迷湖表示唔想見到lbj過lakers
只係因為係lbj haters

打完半場都變垃圾時間

出tt 比love打4啦

Mola mola
Foj 仲要全勤😂😂

放棄呢局啦屌 love咁撚樣

點解 Lue個廢物可以教咁耐
定foj 一早已架空左佢

lue仔d排陣真係唔講得笑架喎🤔🤔🤔

今晚whatsapp 定cp3 pg13差唔多

其實都唔預笠防守有幾好
但係呢排D進攻 cover唔返 輸左既分

守唔到都算 仲要射唔入 板又唔攞

腳仔軟

16年簽左5年

湖人呢家仲有LBJ haters 既咩？

今日割一場
明日割兩場
然後得一夕安寢
起視四方，而敗仗又至矣。

但係理論上低位算係 Love 守得比較好果樣

可能隻手傷真係咁影響佢

人地針住笠黎打都唔變🤣👍🏻

咁硬橋硬馬打內線先似返打籃球

Vxxxxxxxxx呢點騎都好頭痕

守外線就腳步慢 守內線就唔夠高

笠仔完全係毫無反擊之力

有 睇返騎溜game6 7post大撚把

你估TT守唔守到佢

鍾意湖加討厭lbj
點解唔得?

終於換走笠了

因為佢四號位黎

我估t lue堅持小球係想進攻有著數，但pk你見love咁嘅態

Green仲守得好啲

你地唔係以為真係咁多猗迷睇波呀
睇詹士點出醜咋

今年playsoff 占士 平均每場有冇42分鐘

你諗多左喇
牙LUE可能都唔知點解要咁出

得
所以我好希望FOJ去猢

呢樣真

個底比人打到爛哂
都仲唔放tt落黎....

Round one好似41分鐘

姐係你對lbj 嘅hate> 對湖人嘅love?

瘋狂比人打底

愈老愈打得長時間

唔計俾人大炒個場呢

VXXXXX無啦啦上哂身

Lue真係癡線

出tt睇下頂唔頂到啦

寧願lue仔係唔識改陣都好過佢係唔知要改

JV爆晒底仲唔出TT究竟想點

唔計就點都有42啦

西波Jv: 個底好舒適 千祈唔好放Larry nance /tt 繼續屌爆笠

騎冇內級真係任佢玩

騎個底點對位 俾人姦

Give the ball to Our Center (No.23)

只係佢去湖我唔會開心囉
咪當佢工具咁用完就算

如果 Love 打 JV mismatch 攻到都還好
反正低位可以協防

防守都有

今年真係過到龍咩
溜馬都打得咁辛苦

你打爆我內線?
好啦你繼續打啦

me皇

泡泡龍個底咁出位既

lbj黑曬面

Playoff打到常規賽咁
速龍都好少少，騎士完全唔知打緊咩

吾皇啲ft做咩

JV

其實唔理效率
點都要放人出嚟rim protection 下話
沾屎死爆先得兩分
人地輕輕鬆鬆p n r兩分

就黎打到成隊foul trouble

而家又唔係咁睇
龍防守差過溜

大撚把啦

唔係不嬲係咁?

騎有邊個有護框

TT

今場同鷹王6罰全炒有得比

因為班潮唔抵得吾皇勁過球皇

拿出TT啦

JV咁玩法會唔會雙20

你放Larry nance 同tt出嚟做下樣都好
一定唔會由人屌底
都係個句守唔哂就唔守？乜logic

終於放tt出黎

無力了.

屌你關羽咪撚開post啦 block左你點睇到姐

點解好似係得湖迷唔想要 Lebron 先有問題

二哥慘

抖一日炸

唔開都開咗 search囉

我猗要反CUP了

差7分

請問手感仔今日出唔出到

出

lue真係好撚廢...
換人永遠慢人十拍
死撚左佢啦

啲人以為lbj好受歡迎

raptors 除左derozan 單打同valanciunas 執雞
好似無咩戰術拎到分

佢好似係同一個位射左四五球

一個vxxxxxx已經夠

BTW我見美國個邊想要我皇嘅>唔想要

我唔知香港啦

早d換個c出黎應該可以輸少4分

體能勁咁係打耐d

二哥做錯啲乜你地要blk佢

如果騎第三節完個陣比raptors lead住多過5分既就好難打

失眠牙 冇精神牙

主要唔想聽到佢去食大家樂

頭先見到 Lue 叫勇士果招 weave 戰術

t lue可能想casey跟佢打小球，但人地堅持用JV

淨係睇數據都知咩事
佢現場唔撚識換
吹脹

唔係有巴打講 都唔知二哥開左post
Block左佢

感覺只係騎士未入局

如果raptors 得分仍然都係咁單調,騎士好快可以反CUP

如果佢收得平應該冇人會拒絕

lbj都33歲
手上一堆潛力股
唔使換lbj番黎即食丫其實

皇呢啲球員大把隊有興趣
不過可能要拆隊咁解

james 去返以前騎士咁，一個帶隊波
去到打西岸又係輸，而家仲要唔知贏唔贏到東岸

二哥冇係呢到講大家樂

咪俾人屈左成節機

換小球陣又唔打Vxxxxxxx

又守唔到

睇唔到有咩用

spacing又差 結果防守vxxxx又係企係籃底

Casey真係好無品

你試下打快打得起/騎可以針Vxxxxxxx黎攻
CASEY換唔換
仲LEAD緊真係換黎拓咩

如果有得簡
美國果邊最忠實果班都係 Leonard, Klay > Lebron

即係商業收入都已經抵返拆隊嘅損失啦

佢ff love有翻態

korver咁HOT, 猗9成贏波

老實講 我覺得pacers啲防守好過raptors幾多下

換個新仔中鋒都可能好過笠

kk吊命

有

高華護駕

korver好撚勁

塞76都一班潛力股嘅，湖就...

Korver carry

呢個都合理

但我好似唔覺香港咁抗拒

lonzo ball

KK

Ball B

波仔點都唔會郁我覺得

ingram

龍啲罰球

戰術大師 lue

tt

呢樣真
但係同樣 76ers fans 一樣係香港抗拒多過美國本土

一出tt就追到

其實連登一日咁多個po，有九成半都唔會禁入去，真係好計較一個大家樂po⼁乛⼀⼂⼃⼀⼀

屌你牙 牙波 唉豬 架仔唔夠潛力咩

龍輸左九成

今場JR有態都唔出多啲 遲啲就無架喇

hood

你班仆街肯定食開大快活

仲多人吹捧又唔屌

騎入決賽了

TT咁都搶到

唔係唔夠...但唔夠對岸高...

9拋上去

果然真係湖人排最尾

如果jr同tt有好既表現 騎士會唔會完全係另一個級數

有15年既影子

講真 jr大把貨

騎lbj一走打得咁好

真係好悶 猛龍主場啲人嗌都唔嗌咁滯

至少都4-2溜馬先啦

猛你老母臭閪龍

Love正常少少都屌打東岸啦

佢啲拍波好搞笑

Jr神經刀過我 不了

將笠轉做j green應該仲好

贏硬 嗌咩

根本對家出大V 就要用TT頂

常識黎架喎

留到幾時呀

咁都賣到一個廣告

可以對面撚番大V咪唔係

唔得ja ma

Sor巴打 岩岩虎扑睇完數據
未switch到

???

唔睇以為龍比騎炒緊十幾廿分

我已經問過條撚屌唔識拍波點入到NBA

西波龍又係得Vxxxxxx可以用

siakim上力

講就天下無敵

證明lue真係智障

空哂都唔傳

追淨5分就得架喇

牙fred

clarkson

潮班後生今季又唔喺唔見得人 塞個lbj入去=廢晒ball,instagram,randle 條友仲要34歲走過西岸 廢晒咁多年tank 好彩先最多入semi
點解潮要要lbj

Blk左二哥既會然又入唔到黎

JC真係屌你

牙fred對隊波係零貢獻

牙fred係咪玩野

Fred係唔係唔識傳波

Kobe 模板

Jc越黎越唔似牙Fred

西波騎

呢個真

明知人地跟到仲唔諗住快傳

唔得咪換tt出黎囉又唔係唔比你換

請善用起底功能

唔關lue事，係casey仆街

人地明刀明槍推love上C，佢唔推返ibaka上去咁狗

-1

exactly

Search咪入到

睇到牙fred打波真係好好笑

屌打漏左個唔字

love clarkson hood

三巨

鬼叫你發夢

好唔公平

之前湖迷係咁吹奏牙frd係板凳killer

錯了 如果我皇入潮一定會再入球星
PG / 可愛 / 表弟?
我諗除左BALL 其他都有機被換

因為lbj好撚見得人？

會唔會咪俾二哥開就解決曬d問題

冇睇騎對西波

Lue有osman，卡達朗唔用

咩問題

係公平既

叫lue上連登睇
大把戰術教佢

湖迷唔想要 Lebron 結論就係唔係真係鐘意湖
但係其他球迷講就得

會唔會解block先係？

jaga

未打過playoff 係爭啲

屌你夫G點解係呢到幽默咁能多

你選擇封人 預咗睇唔到人開post架喇

咁你仲惡過共產黨 仲要封人 唔想睇到人講野 又唔比人開post

一日最衰都係樓豬唔開PO

klay 不了

好少BLK人
玩GAME啲海豹除外

Block完人又入人個post

又打頭

1001你搶架仆街仔

Love 1-8 2分

agger

上個PO撚有

呢到公家post 叫入人個post？

因為公鹿出局左

震驚八百萬人！李克勤多年嚟係大陸紅唔起原因竟然係呢個！

Say that again to my face

見撚到hood jc就知係時候倒水

jc真係得個衝 唔掂咪傳返出黎

lbj真係拍波都廢事

史上第一人

JC已經倒緊

台主

BTW

我皇去得湖就唔止一粒星架啦

湖基本上都係靠外來球星先開到王朝

Jabbar, O'Neal, Gasol etc

完場

fred咁打會唔會俾吾皇屌死

Sorry 原來係刀仔鋸大樹

牙fred完全未有過態

fred

咁邊個會係MAGIC同KOBE

笠仔 最大問題係佢唔入姐
咁打完全無問題啊

YES 佢進攻有平時水準既話已經夠COVER佢輸既分

笠入到波

Yes 要我皇黎起碼要傾得掂PG

牙波

咁都無ft

佢想抽我水
點解你又真係認同
型天7到

今日應該輸了 追極都冇

仲有8分中 仲有機

Management 換左
冇變既係潮迷都比較冇耐性

I mean Paul George

內線放題黎架

low post黎講 佢掙頭都算大動作

我皇唔開得分mode一定冇

預咗過唔到二輪 陪吾皇走最後一段路

同埋愛ff 尤其係潮媒

等左五年都冇入playoff，我覺得湖人fans 整體上都算有耐性啦

吾皇自己攻底steal左game 1先啦...

吾皇無乜手感

笠有三分

PG本身都想過潮
如果我皇黎 佢200%黎啦
夾個有腦既
好過夾過冇腦既

何必成日係傾緊波果時單單打打抽水

笠打呢d咪好 打乜內線

唔準笑牙龜

笠笠返黎啦

pg應該都當左lbj係宿敵 未必會想同隊

無時無刻都想殺龜

5分炸 守返2個possession

樓豬柒能到

認真好同意(我)呢句
支持型天一齊傾波

TT 今場真係打得幾好
防守都到位

比我係pg已經係la同愛滋佬打緊band

其實吾皇不如直接底薪過湧啦
都厚面皮開架啦

銀仔比咩?

騎士冇內線，jonas valan響內線為所欲為

咁好似係犯規 愛G佬又罰錢

Trash brother!

？？？

好大機會輕鬆CUP

銀仔咪又喺under lbj

你=樓主?

想睇 FOJ 去湧 夾259

得罪講句，關二哥開po真心唔想入黎

究竟lbj會唔會偷到G1

佢都唔洗搵我啦我自己奶埋去

咁你咪出返去

😂😂😂🙊

守曬

吾皇炒完未

吾皇

皇 冇乜力

準備吾皇絕殺劇本

吾皇嬲到

勒邦無晒態

吾皇自己射唔比笠

吾皇都唔知係咪傷埋

上次之後已經好唔精神

吾皇反彈自己

痴撚線JR!!!

轉身layup先係大絕

Jr

比LANCE傷咗龍體 一直在玩命

JRRRRRRRRRR

講左出JR

笠咁大份有無咁撚SOFT.....

鐵打咩一日前先搏到要食橙回氣

太遲換TT啦真係

Thompson呢兩場咁落力係咪好驚下年食穀種？

唔能係反杯下話

錯位都打唔入

打咩 no smoke

出TT即刻守好左

James無手感唔好再射三分啦

TT有無食到藥

垃圾兄弟 呢個時侯 都冇任何回應

我皇ft準少少已經lead緊

FOJ終於有

睇好騎

皇

即刻入比你睇....

絕地反擊

吾皇手感

1-6 3pt

速龍今年可唔可以唔好再做我皇私家雞

求你再燈
唔該你

2.2秒都守唔住

好耐無見過騎士防守咁好

DR好波
利申:燈

啲1on1 龍過硬咁滯

仆街 要做野

燈力驚人

咁樣比人euro step入真係講唔通

去廁所啦

吾王打泡泡龍係勁d

唔好燈

猗d防守 我都入啦

Ddr 同Lowry 能否生性？

睇咗成朝 仲去 比人屌喇

倒水龍

劇透 猗輸

覺得猗會入final

吾皇岩岩球3分 真係好好j

笠廢到

身體要緊

love廢撚夠未

愛

攻板放題

留意到 呢到好多隱性占迷

Love真係廢架

DLLM VXXXXXXXXXXXXXXXXXX咁都唔入

上呀西波龍

頂住阿

廢撚到

無限籃板

jv miss咗3球

咁都關LOVE事,邊條仆街HOLD到死左波先

tt ft有咁準架咩

頂能住呀

仲有成三分鐘 有啲危

Tt咁準既

TT頂撚住

信念

可以宣佈泡泡龍又輸波

你有冇睇波呀 ON9
頭三節LOVE 攻又冇守又冇wor

TRASH BROTHER 生命籃球

tt ft仲準過吾皇

輸就輸硬
係睇4:2定4:1

仲有邊個敢笑tt同jr

垃圾兄弟可唔可以做吓嘢

舊人出哂黎保皇

soft撚到 出green好過佢

明白了. LUE 一直擺爛陣是LBJ安排.
LBJ 想應對唔同陣都可以發揮自己最有效幫助球隊既方法, 以好好對付勇

好低質，khole

吾皇今日狀態好d 已經贏左

咁又太誇張

你有冇睇波呀 ON9
love今季未傷手之外好撚勁

一直都話TT Jr carry

只買角大死撚咗去邊

今場吾皇可能真係攰 好彩有其他人幫手 唔係一早輸緊廿分

究竟係隊友 廢，所以FOJ 控哂
定 FOJ 控哂，令到隊友更廢

西波龍

Why not both

love po黎講今日已經幾好 不嬲又軟又廢

覺得係後者

今日有雙位數字得分算係咁

隊友本身廢 控曬之後更廢

會慢慢退化囉

西瓜波個底廢到

一個全面犧牲數據既人俾吾皇FANS嫌棄真係好撚慘

Lbj唔好再射3分啦屌

三分冇手感咪射啦

咪撚射三分啦

on9又3分

占士射上腦??

Trash brother想點

同意

占士攰到

吾皇係咪想輸牙

屌 你 入去拎2分先啦

鏟籃draw foul啦頂

定啦
對面有TRASH BROTHER

raptors D 進攻真係好撚單調!!!!!!!!!!!!!

唔準咁講 佢地入晒就冇問題

輸1分搏下啫

邊有得咁講

詹迷第一件事唔係讚對面防守好
永遠係話吾皇攰左先

今日真係靠jv頂撚住
仲要今日lbj已經冇咩態都打成咁

我皇攰啦

LBJ 三分咁垃圾咪射啦, 反正點射都唔會入. 咁多場 Game 5 咩

西波龍可唔可以爭氣些少呢

有無人覺得今日lowry好似好唔妥,勁撚HEA

頭先果球又冇進攻過

都冇防守過

猗今日入得多波過西波龍 已經贏左

原本冇手感
想拍下波仔，拎番d球感

點g FOJ 控哂，你只能夠cns

柒到

吾皇放水俾啲甜頭速龍

西波

On9 TO

波都開唔到

5second,trash brother

垃圾兄弟做乜9呀 又晒to

trash bro

屌頂住牙龍

5s 西波龍

速龍真係廢撚到..

唔係騎士打得差輸撚左十世

TIME OUT埋都開唔到波

屌入牙
唔通比笠射

有名你叫
西波龍
睇依隊嘢真係好勞氣

做緊乜

casey教練：屌你晒鳩一個timeout

Korver廢撚到

Lowry好撚廢

屌你叫完to開唔到波

垃圾兄弟真係垃圾兄弟
蠢撚過隻豬

呢個TO on9到極點

多謝你
型天又 7 多次

TT 近兩場 勁到痴左線

kk空晒唔入好傷

你黎個三分呀

咁都foul

打左咁多年仲on99咁

西波龍真笑死人

on9 咁都入LBJ 數...
有咩foul...

ibaka

foul乜撚

年年都柒架啦

fouled???

占zip腳

IBAKA
吾皇

...

占狗sip腳

ddr都係廢到顛

還債

嘩屌你吾皇zaza上身

隻腳

On9乎？

有幾傷,今場都9射4中

屌你FOJ狗撚到

想收人山？

攝腳狗

唔好亂講

嘩
lbj zip腳

zip腳狗

占狗ZIP腳

我皇今次為左贏竟然出埋大絕

唔夠打玩攝腳

嘩堂堂占皇zip人腳

吾皇呢野賽後好睇

反沾全面進場

要吹F1啦

James Pachulia

利申唔覺係有心

吾皇諗到點破湧士

但佢射完向前...
咁都關占屎事?

發現忠實JIM狗一隻

占狗攝腳

笑撚死

Molamola
邊隊想簽FOJ
還債

等睇好戲

唔小心啫佢都調頭走緊

咁既狀態上撚到去又係被人橫掃

吾皇俾球證蝦

LEZAZA

終身停賽啦

話占狗無foul係咩眼黎

一輸波即刻露曬底
Zip腳之後係咩呢

我都同意係咁

佢個下明冇心..
你見佢守完即走去搶板

成班haters全面進場 on99

屌 真係即刻轉身wow

占狗想收人山咩

人道毀滅啦

屌定你占狗先
賽後你慢慢解釋

唔係話zip腳要重判咩

以下開放hater進場

有foul但唔係有心攝

zaza >有心
foj >無心

Lowry仲有心情有講有笑

西波龍已贏啦

還債牙

咁都冇F1
痴撚線

入撚晒黎

你識唔識睇

垃圾兄弟好廢

贏硬啦因為

TT爆鳩LUE
笑4

收tt

換走TT?

認同無心

球證吹左犯規就可以好合理地反占

Recruitment 姐

話左今年攝腳一定foul架啦
扮咩無辜

仲有力

Zaza都有轉身 學足晒

騎狗：唔覺占屎有心
但zaza就要死全家

收tt on9輸硬

foul love lol

DDR 呢下好心pull up 2 啦
仲傳

呢場啲雞真係...

又做咩

LOVE OFFENSIVE FOULLLLLLLLLLLL

占狗又攝腳
LOVE又打人

插水

嘩 痛到

呢球要F1啦屌

嘩中下巴

Muai Thai Love

我睇緊乜

個slow mo 好正

真係需要打醒ddr

呢下真係中呀嘛 吹乜

批到應一應

睇到都覺得痛

嘩騎狗質素

猗惡到

牙都甩喎依下

雖然都係覺得冇心，但zaza個時都係調左頭，呢個點唔成立

插你老母啊

LOVE狗撚到

屌原來角度問題
我錯

你比我批一下呀

辣殺

唔係慢鏡既話 睇落勁似flop

Lue唔換走tt就唔使love搶得咁辛苦啦

一定生菲滋

咁都唔REVIEW?

留名我騎絕殺

成個踭撞批埋去都插水

哇好撚多會然衝晒入黎

牙都甩 批落黎

無心就唔洗foul咩

占狗攝腳
LOVE狗打人
猗狗精神 輸波打人

即出番

冇travel咩
仲要批爭

插水真係笑咗
隨時concussion喎

有冇LINK

DDR

唔睇慢鏡仲以為DDR搞緊咩

lbj

佢去驗眼喇

占士生命籃球

ddr你唔係連高華都過唔撚下化

係foul 黎
但係DeMar 唔識sell foul

屌你ddr高華都唔敢硬爆

做乜撚姐你

皇熱血救波

請珍惜占士

生命籃球

啱啱出reply果下未有慢鏡呀

FOJ生命仆街

咁都打唔撚醒DDR

吾皇呢下勁

On9
一下 crossover 過哂啦
係到妹下妹下

成朝最精神呢句

james

吾皇然了

Love呢下食應晒一定腦震盪

lowery呢個真係廢柴..

可恥多倫多

要靠球証

垃圾兄弟真係好垃圾

無睇清楚就咪鳩up啦

吾皇君臨天下

tie game

你老尾 吾皇最後一分鐘先認真

Lbj生命籃球

吾皇咁撚clutch

痴線

咪認左錯囉之後

屌你老母死占狗ZIP腳
捉去人道毀滅啦

收工

龍=.=

ddr pls

又準備絕殺

有球證照住 就算拎埋士巴拿都無事

吾皇打法愈黎愈高比

G持

西波龍第四節派膠 小學雞打波

TRASH BROTHER真係垃圾足咁多年

又要討論攝腳標準

點會叫timeout

Casey on9
要timeout 就一早to啦
等shot clock做咩

Ddd 個種廢 唔係一般既廢
好閪
1 on1 都妹下妹下

呃正皮既好時機

上呀西波！！絕殺plz唔想睇ot

一早要咁啦

真係要call食環

完全無球星氣場

成班傻閪haters 全面進場

吾皇已贏

收Lowry啦屌
成日都係緊要時候打唔出表現，仲要求頂薪，睇到火都睇

睇住黎食

吾皇個樣就無氣 OT輸撚硬

冇心 屌你老母

吾皇今年好撚大心臟 fadeaway 有高比當年既心臟

呢樣真 又失蹤

速龍次次差啲波都開唔到
騎士又占士一個打哂
love elbow

要相信隊友既無能, 將責任放係自己膊頭

你一撚早叫啦一係

ＦＯＪ 抵你做ＫＩＮＧ既

絕殺搞掂啦

except 牙登波叔

準備手軟啦龍

諗起regular同playoff龍張相

死占狗NO CLUTCH TIME

ON9 , 抄左3下籃底,食撚屎啦

冇一年係有料

屌tip咁耐都唔撚入

龍仔

沾狗做錯野,班沾狗淨係識講反占全面進場
低質到呢

其他人講我都仲信

屌你老母咁都唔入

騎差d輸

炒左幾多籃底

絕殺

Vxxxxxxx

咁都死唔去

TIP左咁撚多下都唔入

係我皇絶殺你呀！

先封ＤＯＲＯＺＥＮ

再快攻入樽

呢個就係戰術

屌你西波龍

咁都唔入...真係天助吾皇

tip左十鳩幾下都唔入

閪波龍

tip 撚完未

籃底咁多下都炒,抵啦

西波龍真係西波黎

龍真係好垃圾

笑死
輸埋罰球?

我屌

個心都爆

呢隊騎終於令吾皇覺醒

我仲睇得出你個人好真、又有愛心，做朋友真係一流

屌拎落黎啦on9

On9 空能哂都唔上

可以炒3次cls

唉 含撚啦

呢隊速龍

真係好有趣

JV咁都唔入

睇嚟如果加時會輸

0秒絕殺 吾皇做到我自貼

速龍個C炒左幾多球籃底？

.............

0.6秒夠絕殺你兩次啦

西波龍輸撚左佢啦
好撚柒呀

RAPTORS係咪成隊都演員收到ORDER要加時 連續咁多個ATTEMPT都唔入

連炒3，4球，命中注定要比james表演

屌你老母 個心離一離

吾皇又三分絕殺

JV可以去死啦
成隊垃圾黎

一人tip一下都入唔到

速龍=PLAYOFF笑話

自帶debuff真係唔係講笑

成班game2前練射籃底好過啦阿德龍

vxxxxxxxxxx 唔使交戲啦 你呢隊西波預咗啦

推post速度快撚到

血一大

我想睇我勇呀
收佢皮啦西波龍

睇死你貼閪個樣上來

吾皇絕殺 認真 高比手感入硬

大家都係來攪笑啫

打個和， 由頭打過

ＳＵＰＥＲ

0.6 入到切啊我